美國眾議員麥克萊恩連出8個Tweet屌中共

推

push

之後又俾民主黨針

#sendtroopstoliberatehk

民主匪黨 必須肅清

係D放負撚成9日走出來"侵輸左, 國際線收曬啦, 大家認輸啦"
實際係戰線有排都未完,
對比布殊奧巴馬侵初期時代形勢更好
國會好多人清醒左開始夾人, 歐洲而家都開始夾

條女共和黨黎架喎